選舉重有咪意思?

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人
投白票或唔投票

唔應該放棄呢條戰線！！！！！

戰你老味
選完咪又係比人拉

叫重去投票 = 係鬼?
叫重去投白票或唔投票 = 係鬼?

兩邊都唔係鬼
因為土共已經唔care有無選舉 都唔care你地點投
你地畫個屎眼上去佢都唔care

操肌有意思

一個餅印

有 35+ 贏硬 袋住先 冇得投票咪姐係話我free拉打 投左票當抗爭

佢講戰線唔係等於體制內抗爭

係國際線

個標題

重定仲呀

上網查下先唔該你